Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
setTimeout() это одноразовое повторение какой то функции через определенное время
setInterval() это регулярное повторение через указанный интервал времени

Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? 
Сработает ли она мгновенно, и почему?
Это планирует вызов функции настолько быстро, насколько это возможно.
Но планировщик будет вызывать функцию только после завершения выполнения текущего кода.
Так вызов функции будет запланирован сразу после выполнения текущего кода.



Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
Это необходимо, если целью является предотвращение запуска обратного вызова асинхронного таймера.